
1. 
Question : "რა არის !important-ი css-ში და შეგვიძლია თუ არა მისი გამოყენება tailwind-ში?" 
Answer : უპირატესობას ანიჭებს მაგ კონკრეტულ სტილს და თეილვინდში გამოიყენება 
--------
2. 
Question : "რა არის <iframe>?" 
Answer არის გლობალური ატრიბუტი htmlს
--------
3.
Question : "მოიყვანეთ სემანტიკური ელემენტების მაგალითები" 
Answer : header nav footer 
--------
4.
Question : "რა განსხვავებებია position: relative-ს, fixed-ს, absolute-სა და sticky-ის შორის?" 
Answer : position:abloluteის დროს ელემენტი იღებს სულ თავიდან სტარტს relativeის დროს თავის მყოფ დივის ტოპიდან sticky დროს სულ თავში რჩება სქროლის დროსაც და fixedის დროს სადაც არის სულ იქ რცება სქროლის დროს
--------
5.
Question : "რითი განსხვავდება rem და em-ი ერთმანეთისგან?" 
Answer : em იღებს მშობლიდან და rem გლობალურად 
--------
6.
Question : "რა არის ვირტუალური DOM-ი?" 
Answer : ვირტუალური დომის დროს ინახება მემორი  და ზედ ედება DOM
--------
7.
Question : "რა არის useEffect-ის გამოყენების მიზანი?"
Answer : useEffectის შესაძლებლობას გვაძლევს გამოვიყენოთ side effctს fetching ან updatingDOM
--------
8.
Question : "რა არის Zustand-ი?" 
Answer : Zustand არის რეაქთსის ბიბლიოთეკა რომელიც შესაძლებლობას გვაძლევვს გავაზიაროტ ცვენი დეითა სხვ და სხვა კომპონენტებშოი და იყენებს ჰუკებს იგივეა რაც seConntext
--------
9.
Question : "რა არის და როგორ შვქმნათ დინამიური როუთი Next.js-ში" 
Answer : (pages)
           folder:about-us
           file:page.tsx
     
     როუტები გვეხმარება ერტი გვერდიდან მეორეზე გადასასვლელად რეაქთსეი ვიყენებდით ჩაშენებულ Routeბს და ნექსთში ფოლდერების საშუალწბით

--------
10.
Question : "რისთვის ამოიყენება (home) ფოლდერის დასახლება Next-ში. " 
Answer : მაგალითად გამოიღენება შიგნით ფოლდერი რო შევქმნათ და მის შიგნიღთ page.tsxის გახდება როუთი და ანუ მაგ ფოლდერს ვერ აღიქვამს და ზედმეტი /home/about-us ანუ homeის ზედმეტ როუთს აღარ ქმნის
--------
